[I/A/PC] 夢幻模擬戰 - 奶騎世界第一 (8)

唔記得del左個quote佢

第4個箱終於出了SSR

要刷料刷幾日

呢幾日見大家講要煲兄貴同女神儲素材
但係有冇買埋月費拎多一場獎勵?

我自己買左月費,如非必要都係每日打完獎勵就算
38lv 訓練場平均8 lv,算唔算升兵升太慢

果個如果有課一定要買的 8LV算係偏低
其實可以唔洗每個都打
先集中打左自己需要既先
盡早解鎖彩書兵 3階兵勁好多

刷到關服

有時只係唔想組隊越級打
太花時間等人行

即係拎彩書兵重要過煲爆哂被動?

中級個本要勁多.. 但1次又出1本2本 點刷阿

有無18禁版?

到底男主角係轉飛騎定騎兵？

留名

屌你到底比唔比奶騎我
抽左幾十抽都唔中係咩玩法

大家前期既目標都係衝到12級拎彩書兵
被動都主要 但我一定優先拎自己岩用既彩書兵先

玩光輝 轉騎兵會好過飛兵
開波D巴哈台仔永遠話飛兵最勁
但係光輝飛兵已經有雪莉
光輝冇咩騎兵 男主算係最勁騎 氣刃又可以打兩格

個人意見

彩書其實打邊關出

想奶我隻奶騎?

想一手撕爛JESSICA條裙

咁老,.....不了

老先有女人味
夠淫反主動騎返你係咁UN

沒有絕對，每人玩法唔同。
不過馬修揀飛騎係可以慳左騎兵唔使練。
專注練飛騎，同雪莉雙飛騎pvp 都好猛。

所有兄貴45級以上都會出

每日獎勵出既機率大D
不過你練兵場到12級同埋條線連到去你想要果隻兵
先再打彩書都未遲 1本唔難有

35都未打到.......

如果你練兵場12級 連到條線 剩係差彩書

出聲一定有巴打幫你打

官網有野送

我都想有

但通常揀邊隻先
我見有幾款兵都係1本彩書開..

殘體字注意 大陸仔有分析哂所有兵

懶人包既話
僧侶 狂熱者 飛兵 天使 呢兩隻都係比較OP
我走光輝 狂熱者 克麗絲同雷丁用得 天使雪莉用

步兵假面女僕 比艾爾文用
其他未練 我騎同弓幾乎冇升過

雙子公主

要課了

其實都係睇陣容同課唔課金,騎同飛都有道理
騎 = 全面性強, 每種職都有可以克步,缺點係又要升埋騎
飛 = 反正都要升雪莉,用埋飛可以集中資源

但如果齊隊,主角根本無l用

我個時幾百抽先中

最後有得奶咪算

有黎明都話可以練下騎
弓手低防手短,真係唔識點先勁

如果只係比你揀一條黎屌,你屌邊條?

我屌拉娜

露娜騎弓打飛兵兄貴好勁
不過唔知騎弓算係騎定係弓
冇研究過

咁毒巴靠你了

當弓

你總共幾多抽計哂全部

我屌莉亞娜
呢種柔弱女子唔識反抗 一定好好砌

我都係揀返JESSICA或者揀帝國果幾個淫娃
好難揀
要哂得唔得

真係有需要 一定盡我所能幫你

我諗住整左槍先
弓兵同騎我無咩點用

需唔需要我幫你含返報答你

最多兩個呢
我屌拉娜同莉亞娜

我隊野剩係得雷丁要用槍
但係想用重槍 要50LV先有

Gay

兩個
一定屌利昂同艾爾文

THIS

比我要哂啦我受得住嫁...

我想升基武者

原來皇帝3階兵仔唔係步兵
而家冇野打槍兵

雪莉用黎打組隊最好用....

光煇陣營抽到芙蕾雅（食唔到超絕），練佢定黃毛好？

果隻比公主聯盟用 冇雷丁既話都係用住黃毛先啦

黃毛

5星裝 5個金錘先2LV 要48000蚊
點樣玩

600石120萬是你的好幫手

玩到41lv已經開始想棄坑

點解 太肝?

唔算既, 每日買體清晒每日獎勵就收工, 開始養老模式
遲下出 永恆冒險 同 星之軌跡 = 呢隻棄硬

其實35級有無機打到35級既兄貴同35級既魔族之血

軌跡撚here

有升裝 個陣又唔錯正常沒問題

無課 頂盡打 同級, 輕鬆過 -2級, PVP 食屎
輕課 頂盡打 +2級, 輕鬆過 同級, PVP -1000戰力開AUTO無腦刷
課長 頂盡打 +5級, 輕鬆過 +2級, PVP AUTO完爆無課
社長 頂盡打 +9級, 輕鬆過 +5級, PVP AUTO完爆輕課

我個陣其實無咩點變
打黎打去都係
雷丁，SOFIA，黃毛，JESSICA，雪莉
最多有時換隻莉亞娜入去

軌跡撚表示會重課抽爆

今晚carry我45lv攞本書

呢排我見到好多手機驚D女角好淫都想玩...

依家揀飲擇食啦, 冇2D live唔洗諗, 有3D live必玩

我開ser唔會點課住 有玩過曉軌 知道後期D角色有幾屈幾屈
前期存資源放置play等後期 不過應該會課左隻緹歐先
老婆要錢養

識食
軌跡有好多老婆要養, 到時應該大出血

助教2，4，8小時拿既獎勵係咪一樣？
時間愈定愈好定愈長愈好？

35兄貴唔難吧，我30左右已經夠打

愈級：一般都係個幾樣野

1.打手好勁
2.補血要2補
3.兵重要針對性
4.神隊友

新post 留名屌柒你地

38lv buff 左470攻雪莉 ，再配莉亞娜好易組隊

痴撚線, 想當年諗住越級打怪, 一個貴兄光線射埋黎雷丁殘血奶媽直接消失, 心都涼埋

我其實唔建議愈級
太傷神
慢慢打好過
主線同裂痕已經好傷神

越級打時空 有時打一版要半個鐘

我都係尋日先見識過兄貴光線
可能之前我一直快秒兄貴吧。
我主要打劍、飛、補既兄貴。
我咁岩都有兵剋住。

好正 打波波拎D SSR裝全部都有用
孤星護輪
巨人腰帶
血紋魔鎧

有無巴打發現D榮譽唔見咗
尋日拎完300 一起身剩返150 :0

你換左1張金券吧

223抽都仲係抽得3ssr 係咪已經突破左2%

你地覺得魔導石禮包抵唔抵買
$238 3粒石

OK.. 我柒咗
好彩未當BUG REPORT

永恆出左啦。

永恆冒險同星之軌跡係咩黎?

M版 韓版唔計啦

台ser 呢？我見youtube 有既

打左場自動既公主聯盟。。。
一開波就清左我2隻
勁撚到。。。

點清法, 戰力好高

首先你要明白，無論馬修係飛兵定騎兵
"只要你光輝齊隊"絕大多數時間都唔會用佢，唔會升佢裝亦唔會升佢絆
派飛兵你會用雪莉，打劍兵都係用雪莉
雷丁+25文+雪莉+克麗絲+莉亞娜/奶騎，真係冇位放馬修

我個人覺得
馬修其實係主角隊用，而主角隊超絕&馬修天賦都要旁邊有人
所以首先獨闖敵陣嘅飛兵唔適合佢
同理騎兵都唔適合，不過打完有機會行返轉頭入陣，好少少
刺客有2哈，馬修跟佢尾玩雙刺客都得，但又要升多套一樣嘅裝
最適合嘅其實係馬修弓，企雷丁附近隔2格打人，有人守住又食晒超絕同天賦效果
馬修劍就用少兩粒轉職石，變成主角隊嘅25文，不過劍個個都有鍾意用就用
所以馬修應該係弓>刺>騎>飛

開波露那超絕, 拉那冰錐打落黎已經冇左大半血,
再一隻練好600攻既雪莉無視護衛殺我里昂+奶媽,
已經唔駛打了

600攻既雪莉

做完每日任邊度最多經拎

睇黎打公主都係鬥aoe 或者利昂騎士精神第一round 吉穿隻盾

元帥宜家39 lv 好似唔上唔落咁 攻一野又清唔到兵 守又1 round 比人打2野又死 點用好

你轉左佢做咩職
我轉槍兵好硬下

星之軌跡
日本Falcom聯同宇峻奧汀推出嘅網頁遊戲 曉之軌跡 嘅中文代理手機版

山本大介：
陸ser有出啲池係第一隻SSR一定係new
一個池三隻咁 因為呢隻驚抽重複角實在太蝕
所以佢地都知要出必new

雷丁頭 但係技能好似好廢 根本好難KEEP著100%血

想問下大家練兵，係會練到初階100%先上進階，定係向住最想要既兵種開發就ok?

睇左睇gameplay,好似怪怪地
d棋明明平排好似final fantasy咁但又有移動,但唔郁又都打到人

好過永恆冒險啦,明明係2D打法,變左3D打法

岩岩睇埋永恆冒險,算係唔錯,唔係千篇一律個d,但都係傳統戰棋最岩我,應該會留係夢模狂屌公主隊

抽埋元帥 帝國終於齊腳

E個玩法好過機戰果隻手機版
完全係兩隻GAME黎

你話機戰抄chain chronicle個隻?
秒del

點做到

屌佢廿六章前個d小關全部都係沙漠。。
元帥帝國好難打

刷兵 裝備升星 刷附魔攻% 角色升星

武防洗攻擊%就得架啦
再食buff+奶騎buff
我隻里昂都就700

其實波波姐係咩

波贊魯
依家可以打嗰隻

我打35lv，唔覺有裝出既

係要打夠積分先有 總共3件SSR裝拎

我諗住刷到隻暗王子番黎就算
無諗過要打ssr裝番黎

打到嘔電喎 又燒體

我其實留左成炸漢堡包未用
但玩光輝表示e隻0興趣

有ssr都係拎左先 你知呢隻game有幾難中

痴線 軌跡撚出發係呢個post

點會打到嘔,LV夠高auto刷咪得
光輝隊仲要有分加 ,琴晚一萬掛到三萬,完場前應該可以夠漢堡包拎哂
鬼會貪隻波波,貪佢d SSR,石,劵同裝備石之嘛

我反而想要克麗斯呀
光輝差佢同奶，奶都仲可以用主角奶頂住

課金之力 隻雪莉用緊拉格羅納克
我個人覺得係畢業武黎
大陸仔評分都係PVP同PVP都10分
把野仲要係最高攻既武器
個效果又神

補充：200抽先出呢把

發現齊ＳＲ都唔係咁簡單
我400抽冇女王
朋友200抽冇光頭

新手紅瓜子換乜好

我貪隻波波

我會換升裝果粒武具之魂

我換金附魔

升左送嗰啲ssr先？

附魔好似要搞好耐

我就一定優先升武器 睇下你手頭上有冇值得升既SSR武
冇既話咪留到有先升 粒野前期好珍貴

你要靚屬就係 如果只要套裝效果好容易

近戰附智力

升送嗰枝好冇

就係驚紅瓜子又難儲
新手

靚屬都留畢業裝先洗啦
如果SR洗到15% 之後換裝先心痛
用中級慢慢洗都夠

我冇升 不過大陸仔話果把都幾好用

等其他專業巴打解答你既問題

我係咁，金色5%

多謝你解答

hea玩緊

係咪正路應該換左ssr武器先？

陸服既課長教就係換武具之魂升裝
因為你換左SSR裝升唔到上去都係冇用
寧願用40LVSR裝都唔用20LVSSR

ok

但我ssr升左30lv後，佢好似要指明用番果把武先突到

光輝秘銀石點先有

200抽都唔中，用4星莉亞娜算

話時話呢隻game 真係好難抽到SSR 嘅野 唔再課 玩到悶就脫坑

唔明點解光輝一定要騎兵，我玩公主冇騎都開得好happy

因為光輝成班友都係步兵 缺乏機動性
公主有索尼亞做騎兵仲算ok

另外想問問 主角轉騎兵只有突擊騎士 但水桶頭騎兵有主角個樣
而主角士兵list裡面冇
咁點攞?

睇你一開始簡主角簡左咩職

咪突擊騎果邊囉
唔好話我知水桶頭得龍騎先有咁膠呀

簡左龍騎既表示，你估中左

屌你你就莉亞娜就話姐
我無莉亞娜得隻sofia抽唔到人生就完嫁啦

屌你第三章精英時裂好難打

仆你個街

我想問陸服會唔會有公主聯盟up
想要克麗絲呀

新手28級
第三章普通都卡卡地

冇話一定 但係總有D關有騎兵會好打D

以前冇奶騎雷丁附魔用頑石
而家有奶騎 頑石好少用我著
諗緊守寒冰定係2+2谷防算

馬修騎用吸血蝙蝠啦

其實騎兵都係打劍兵，飛兵打劍仔一d 都唔弱。用慣無騎兵，唔覺有咩難題。

隻leon真係好勁 好高攻
想像唔到冇佢可以點打

公廁

勁到爆廠 公廁咪公廁囉
聽日仲開新2轉

我想打料用黎轉職咋...

咩新2轉？

想問下練兵呢，大家係咪會集中升到去想要個隻兵種，抑或升加成為主?

聽日霧風/克莉絲開新二轉: 影/公主
另外開命運之扉 可刷碎片

升高2lv 番轉頭就鳩沖都過關
比多啲時間浸下

克莉絲會開多種新職業,即係同ssr一樣有兩種最終職

兩樣都要,睇你有冇話想要邊種先
我效益派,平均升上去,即係用太多料個種就唔升住

精英時空係難d, 有時難過佢建議等級少少。而且拿寶箱連成就，一次過就更難。
普通時空，基本上跟佢建議等級差不多。

打料都係打普通章先，精英得閒先慢慢推。

3-6, 4-3精英目前係高牆
難到嘔

我D料打普通既話係第4章
重點係第4章普通我都卡...

會唔會同25超絕撞左？

把風斬係咪廢架
抽中

飛兵難退場 同埋有克制同無克制係兩回事黎
都係果句 唔係話一定 但有D時候有係方便好多

35轉職d 料？
我都係推左普通第4章先。
精英3難過普通4架。

我都係35等，打到4-6，4-7未得閒打。
未覺得卡。
精英3打到3-4左右。

光輝既，打左比25文升轉職超絕先。
同埋雷丁。
2個d 料都比較前。
而且25文轉左職有超絕會好打好多。
我暫時都係轉左25文同雷丁。
開始打料比奶，佢d 料要4-6，4-7羅

我得41LV 推緊47LV既精英 成就要分開解

3-6精英唔難，3-7我就真係唔敢打

想問你地附魔點拎? 靠黑市? 定用銀石換

係....

銀石換 同埋平時打龍/打活動會出

打龍出親啲都唔岩，唔想要個啲就十幾張

巴哈呢個帳咁歐都送
主角同光輝都齊。。。
我爭奶騎同海恩

冇意思 接手人地隻帳唔好玩
又唔知咩ser d資源用成點 呢D
game真係自己開局最好

同埋仲要同人搶 又唔知係唔係真係送
一陣比人當傻仔咁撚 不了

子安武人幾時先肯黎我到
十抽又GG

子安喺我手上,但我要早見沙織呀

唔用石，子安有d難用
硬唔夠光頭
攻又秒唔到人

點用先勁

d料有斷層
要頂硬上

快d開，好多時靠佢奶

開埋左邊
做飛兵超絕發動機
負責汁頭，睇地形開超絕輔助利昂
元帥太全面，搞到樣樣d咁

精英易d跌料，數量都多d，特別係35以上果d料，普通有時唔會跌

普通掃晒10場有時出得3粒

練兵真係好磨體力
t3兵 3升4要成20幾本金書

唔好掃普通呀...等精英啦

係咪真?

其實騎兵除左槍兵咩都打得 打完人又可以退
唔一定剩係打劍兵 唔好傻
只係打劍兵會再特別痛同食少D傷
唔係話一定要騎兵 但係唔好覺得飛兵=騎兵

舉個例子打劍兄貴 利昂同雪莉都唔一樣啦

利昴係勁到打槍兵都唔會輸太多

光輝根本想練騎都無得練
一黎無勁角，二黎
D資源去晒坦既槍、攻手既飛兵、劍士、法師

馬修 不過99%都係開波冇揀到騎

始終都係秒唔到 同埋自己都會好痛 如非必要就真係唔好撞啦
除非要破護衛另計

你比我頂硬上住先得唔得

講緊馬修呀。。。
無啦啦講咩利昂o者。

有利昂，馬修更加唔使揀馬啦

馬修氣刃有奇效

當然真，之前玩光輝到而家轉左公主都未用過騎兵，暫時4條女配雷丁坦

睇完巴哈有篇文話
每日臨OFF之前先拎友情點
check下有邊D人冇派比自己

今日忍左成日手 仲未拎
真係有人到而家都未派
比我知道邊D hihi 收我友情點又唔撚回禮
我11:50分馬上del佢好友

利昂
見啲人打到去後期無選擇 一定要利昂

咁勁,我一樣41先推到精英4-7 (43)

隻game羈絆真係最坑
你唔齊角就係開唔到羈絆 就比人少幾%數值

岩
d人好仆街

打得好撚辛苦 隻隻兵都35X防以上
我隻克麗絲用緊10LV裝 頭先嬲到升哂做30LV裝
叫做有隻魔攻角 雷丁比人%兩下就升天
如果唔理成就同寶箱就可以輕鬆過 但成就限幾多回合內搞到冇得慢慢引怪

其實都係禁多下制姐 剩拎唔派真係唔知咩心態
呢班死hihi我一定要制裁佢地

呢個系統比課長玩 D料咁難齊 錢又多

有時都好想練下啲兵，但無獎勵啲兄貴點刷呀，刷幾場都升唔倒一下

41lv仲係4-4精英

刷晒波波先囉

都要照刷
我成日都係得兩本金書 咩春都冇 計埋組隊2個
得4舊野 望到都唔開胃

都好喎，好過刷兄貴

想刷鎖匙升gay胖發現冇獎勵又係好坑

波波都唔係咁好刷
99%既人都剩係放隻莉亞娜
有時另外兩個隊友都放莉亞娜
但唔係拎黎補血 拎去打人 搞到滅團

隻game其實算育成，係太多爆肝玩家買爆體係咁刷

其實係，唔理競技場。
自己慢慢推，慢慢單機都係樂趣

齊角solo好過

都唔明啲人諗乜，攬炒又咪要哂體

我一出過兩日5萬幾分拎哂裝搞掂，而家日日刷2場食bonus上7萬

因為呢隻game體力好重要 組隊用少D體 積少成多
其實正正常常唔會滅 除非有D ON9到爆炸同奇奇怪怪既人

我係同班朋友刷龍拎ssr裝先過練，
想拿拿聲打50龍

兩日5萬幾

咁拎隻波波儲下都好喎

想問下30lv刷唔刷到一隻波波？

62500打後唔洗刷啦 得100石同10萬蚊 哂體

20000分好易 刷就唔難 睇你肯比幾多體姐

有雷丁練好等魔物關卡個日怒刷就得，一回合300分一個鐘打到萬幾分

呢隻game真係咩奇人都有，打到4x lv都肝肝地喎，都可以成個新手咁 出咩兵又唔睇人出咩夾下，唔知想點

打45雙倍分 體一樣喎

有咩所謂 每日獎勵16體1200分
16體我卡關輸都輸左啦

打協力？

我刷個陣點可能打45 我d人先得35
同埋45難好多花長好多時間

yes 雙開

以我打活動黎計 就係50%既人都剩係識放雷丁 但走位亂黎
真係當自己雷丁係神衝入去比人秒

仲有30%係放莉亞娜 但係成日想尾刀 唔補血 結果刀又尾唔到
血線又拉唔到

仲有10%係放冷門up角 但冇練過
今日見到有人放隻4X lv魔性之血
得224攻 雙防100以下 明顯係冇裝 直接衝上去強襲自爆

剩返10%就係其他自殺方式 之後打個「涼了」貼圖就走場

所以街場我真係情願唔打

活動35LV 有雷丁 25仔自動都過到 0難度

打龍solo好過

真係想講一講 莉亞娜
雖然佢既價值係再動
但招再動真係唔好尻開好唔好
有時我放雷丁 企入紅圈邊引怪
神衛得返1turn
無啦啦用隻莉亞娜再動我
大佬你再動完我都係企返同一個位
仲要冇埋個神衛效果

仲要有時有D位可以再動打手 又係再動我隻雷丁唔知做咩春
我知 大家都有一個心態係想放補師等人帶
但係唔好越幫越忙啦 你乖乖補血就算
唔洗用招再動呢 就真係打字問下人先啦

同埋可唔可以望下莉亞娜個天賦姐
你果隻唔係4星莉亞娜 有時補血可以貼身補 比埋個天賦回埋血
搞到我而家好驚見到人放莉亞娜

講緊45呀
35一半分 體一樣 咁蝕

我龍一定搵朋友打，差2件架大佬

唔係打龍 講緊打活動 龍太多體 除非跟旅團 唔係唔會組隊
我條ser最高先41~42 冇得用LV壓住黎打
打45龍好多人又係亂黎 唔敢哂體

毒撚邊會有朋友
剩係可以開街場求神拜佛

有無大神今晚carry我45lv飛兵兄貴

D街場真係on9 永遠開場果個等齊人就轉自己做3p 入場開auto等人carry

但你擺隻垃圾up出黎 點揹得起佢

我之前係見如果2P 3P高我好多LV我會掉3P
但我打協力從來唔會AUTO

究境係邊q個改佢個名做波波

即時冇哂霸氣

我初初以為係兄貴

但我個隻係四星咼 日屌夜屌屌出黎的

隻game好多基佬吧。
d 男角都係要叫波波、小紅帽。。。

就黎可以yo我刷兄貴 過埋今晚我d角色差唔多練好哂

你估個個都係我咩 特登練隻馬修克麗絲用黎打活動 打之前仲比哂最勁既裝佢地著

有冇fd子打40龍呀

刷左兩日終於刷到一隻ssr巴哈姆特
可以入坑了
我想問下點樣可以將ipad既訪客號轉比電話玩？

鎖去email

抽中咁既野

4－3精英大家幾lv先過到
我41都係俾佢屌打

前日抽到奶騎後緊緊過到
41lv
本身隊野最高得sr

新手請教大佬們
帝國，光輝點選擇好？
除左睇抽到邊隻之外
有人話無課玩光輝，帝國要重課係點？
Thanks

帝國要皇帝 里昂,組團難d

光輝新手三人組 送雪梨是但抽一隻雷丁/25仔就成團，無課frendly

刷咗兩日
前兩日幫個fd買新ser
帝國雙核心起手 $100
隻驚啱玩真係買個起手爽爽地推下關好過

咁強度呢？

依家平左好多
記得開服頭一週
之前有巴打話一隻利昂都要$2xx

我再上星期6玩
嗰陣單ssr100 雙ssr個個開到3,4百
依家雙ssr同陣營100有找

我都中呢個呀 勁野黎

佢地果D唔係

咁咪好
我都知個活動UP角九成光輝
帝國果D好蝕 但真係要有UP角先有最大效益

有無巴打教下艾爾文命運之扉5點打
隻利昂一出黎秒左我隻雷丁，搞唔掂

隊隊都爭隻超絕核心
係咪斬掉重練好過

不得不說
個skin立繪雖然唔靚
但個model真係吊打冇skin既
馬上變左mk劍士 好有feel
想含

主角隊

請問邊到有得買呢

$100雙ssr又幾抵玩

終於中早見沙織，仲有十日搏埋奶騎

39 轉職三隻後就過到

等新pool

3＊？

光輝有送三小強同雪莉 所以岩無課輕課

我第一日買一隻雷丁180

me2

光輝用黃毛
帝國用難斯

再加埋光輝推圖PVP一隊搞掂
帝國打龍/推圖會比較棘手
同埋光頭/皇帝呢啲都要轉職石幫手學技
需要資源會多D
不過PVP強度就比光輝稍高
各有優勢

有無手足carry協力

我想要利昂個和服造型..要成2000港紙 有冇辦法買MYCARD平D大家有冇咩推介

今日43協力易過琴日好多 無壓力切菜
琴日隻雪莉煩到

多血個陣補多d血

呢個係for艾爾文呢種要吸血既英用

d人仆得街啦
40lv都秒唔到38lv.........

一入場就有條友比隻女妖秒左 跟住右邊條線我一個打哂

未到30LV已經覺得每日淨係不停咁農野

頭先打43
d人明顯高智商d
我而家打38
勁多水40lv，全部得個樣

今日算好架喇 就算隊友真係超爛 你出兩隻英都可以慢慢打哂全場
琴日隊友爆炸就輸

有邊隻game唔係不斷重覆等新野

出隻超絕
出隻未出過技既女王
完
等我carry咁，大家都41lv

開頭易玩咪覺得囉，之後難先唔覺

隻boss都唔算勁 唔硬唔痛
出艾爾文開超絕比自己隻雪莉 兩個隊友都玩帝國 雪莉無雙咁由左打上王
隊友走右邊仲未到

街場啲雪莉十隻九隻都好快死

我唔係！

如果打48既唔知
但打43我果隻除左boss秒唔到
全場都係一下秒

不過我都驚左隊友
set左個場最少43LV先入得
自己41LV

右邊隻阿叔幾厚血

頭先左邊帝國隊自己撞死哂
後面得我同p2雙雪利 +騎奶+再動奶

+1
特別係用僧兵真係切菜咁切
啱啱打43我做隊長
齊左三個之後一禁開始嗰吓...
有條友即刻走場..變咗兩個人入場打 (每人可以出3個人)
我貼左個SORRY貼圖之後..嗰位仲走埋場
結果1玩家+1NPC照樣搞掂..(我3隻人無死過)
而走場嗰位就咁唔見咗7體

條友都傻 兩人打出三隻咪仲好

今日過左了，37帝國

岩岩打38協力d 隊友死Q晒

你D隊友幾LV?

原來兩人可以出3隻，我依家先知。
今日個場2人，每人出3隻好打好多啊。

屌佢老母d人亂柒咁打協力
打38 玩帝國玩黎明玩元帥唔帶補師
衝左邊俾人圍死哂
一係用三小強亂衝右下角俾人圍死

我36，另外2個好像36，38。
開場先1p 出1坦1打手都心知不妙。

我：我來奶我來奶
然後有人一野推去死
隻驚唔夠打係可以行返後面的

跟住3p 同我行右。
然後佢跑上，我以為佢頂到下。
我望一望d 防。。。

最後，佢地死Q晒。我自己雷丁、莉亞娜慢慢打。打到岩岩好29回

唉
次次都浪費體力

原來裝備件SR裝 唔驚固定傷 就唔驚小紅帽招禁出技

個協力限時9~10真係on9
同同事收工出去玩
飲飲下野要拎出黎打協力仲俾d囡囡笑

出街玩就玩少一日半日啦

唔得 我係會set alarm打機既人
之前yclub未執，我打緊隻game要打公會戰
我喺樓梯口個黑鬼隔離坐喺地下打左成個鍾
俾同事影相掉左去群組
D人仲讚我有責任感

波波打倒45真係快刷好多

用帝國有up既唔夠打

42雪莉開左超絕得450攻 上唔到大場面

齊腳光輝用利昂定用騎主好

打左成日
皇帝終於有3階步兵用

係咪死see

Ser

有陣時組隊其實我想出一超絕一利昂等人補
但驚冇人補

咩兵

暗黑衛隊
紅色個隻

易唔易打?
我LV40打38好易打

有正常隊友: 易
豬隊友:等滅

我都係40光輝，引住一隻隻打唔難

所以我自己打算，街場唔係auto就站長，打到2046都未清哂啲體

係 但問題隊友亂走位會忍埋上面

講真 坦一下已經好痛 隊友忍3隻點坦
我係一隻隻打清左忍者先再搞上面騎兵 就好易打

38一場幾分

30級打主線同時空裂縫都唔再係無腦過
真係同一般手機game好唔同

40lv已經覺得時空好難打

難咪更加要農
唔夠打>去農野>過到關>唔夠打

不停咁LOOP

35 300
45 600

全UP角 唔計頭兩場

敵人40lv魔師高智過我隻女王 差d秒我女王

利申:女王未精通２階

新手一問
光輝隊法師最好咪升容海恩？同埋附魔用時鐘最好？
仲有雷丁到底用僧兵好啲定槍兵好啲？
爬完文都係15/16咁
求解答

嘩屌 真係行錯一步就被秒

睇情況，人人都劍兵你出槍咩

點解叫佢做容海恩
雷丁呢我就鐘意帶槍兵既 唔怕騎撞
帶僧兵就唔會比人克
附魔就冇話邊套最好 睇你想點配
光輝法師我會練佢

39

有冇人知角色成長數值係隨機定係固定?我同我朋友兩隻利昂同級冇裝會佢高過我,

但係個問題係我羈絆MAX佢仲要係未練過......

用緊雷丁 25 雪莉 奶騎 最後一隻帶利昂定男主騎好

精通職業數量一樣?同職?

光輝最強法師應該係海恩
雖然老女人有傳送有範圍技都唔錯
附魔未必要用時鐘嘅..
魔術/滿月會穩定D

至於雷丁就兩樣都練最好
驅魔最泛用
狂熱有奶騎保到血線就最勁
去到45LV有3階槍兵就用黎對付騎兵
如果只係練一隻..我建議都係僧兵
起碼唔使怕比人剋
驅魔打非魔物又會+防..啱晒雷丁

我搵到原因了, 一模一樣, 但係佢四星我3星

里昂完爆馬修

有超絕就利昂啦, 如果有騎士精神仲好

利昂是神
唔係男主可以比得上的...
用光輝都好多人建議可以外掛利昂
不過如果有克麗絲我會建議帶佢...
真係好鬼好用

有克麗絲呀 咁唔帶利昂？

唔怪得皇帝比人秒左 之前除左裝比馬修刷波波 唔記得著番 換裝真係好唔方便

唔該曬上面咁多位巴打

我自己個光輝陣就係雷丁 25 雪莉 莉亞娜 克麗絲
你利昂可以視情況上(如果想練埋的話)
克麗絲勁係勁在本身可以當法師用
攻高之餘又可以幫手回血
係我隊入面除咗反擊雷丁之外第二打手

補充番句
克麗絲本身入戰鬥係計魔攻..已經幾著數
對住班近戰出技屈距離是常識吧(士兵會跟住衝上去)
對住班法師弓手..你又可以埋身顏射佢(用僧兵近戰)
殺怪物系敵人好似切菜咁切
又唔怕比人剋
真係幾萬能

聽日維修完
【新增】新增克麗絲、霧風新2轉職業線
【新增】新開放克麗絲、霧風命運之扉玩法

我都係用緊雷丁 25 雪莉 奶騎同克麗絲，好用，隻莉亞娜已經入左冷官

留左石比chris

課左100
中利昂 皇帝 艾爾文

家下好似10連抽會機率好D..
我家下單抽10野都可以無SR

班傻鳩上乜盾打啦.....

10連保底單抽出奇蹟

岩岩兩中咗女王

奶騎應該點轉?

街場啲人係咪傻架，隻25帶大喝都唔帶超絕

仲係新手玩左兩日 係咪一有金卷就拎去十連？
首抽係巴哈姆特

42lv 200攻雪利

金卷冇其他用途

暫時最適合你既池
LEON /艾爾文 /奶騎

喂大佬呀痴撚線咩
普通4-4對面隻jessica過黎整個大範圍劈雷跟住我成隊無左一半血打條撚呀

有一關波波放黑波都係成隊扣2千

我想轉職呀屌

電腦D水兵好勁 我是咪應該都玩水兵

人地電腦隻弓拎核彈咁
我隻弓拎水槍咁

幫我鑑定下個ac值幾錢
除此之外仲有個拉娜 唔計雪梨
兩個四星SR

頂盡咪一百

HEYHEY
你地把寒冰之刃有冇拆

咁課多一千先
希望可以放返一千

無拆

邊個會用

一千 傻撚咗
上面我先講完 雙ssr同陣營 新ser起手 hkd100
玩幾個鐘夠100抽點都有一隻ssr
你1000蚊拎去叫雞算啦

我有兩把 升左做30LV

我要拆了 冇隻角想用

點撚樣架d人
想打就咪自殺啦

好煩 一堆人雷丁帶超絕
我25開左超絕佢又用雷丁蓋我招超絕
打人細力哂 佢隻雷丁又係比人秒

三隻超絕互放

點解會有點先會有

一把40LV送 另一把抽到

我都未40....
我以為有code入黎拎添

見面會送10張聖魔卷
益撚哂D垃圾台仔
香港咩春都冇

比佢地抽都冇用
唔練

聖魔石應該幾時用，駛唔駛升到其中一個最高階職業跟住先轉?

等聽朝屌公廁

唔明
你講魔導石?

有奶騎 龍真係好易打

奶騎好難抽

我屌佢老母
10下單抽唔出奶騎出隻mk仔比我
我屌你呀我要奶騎呀！我要屌佢塊閪呀

中左件煉金長袍 唔錯唔錯

金書地獄

想問下邊一把岩克麗絲用？巴哈仔話用賢者好
連登大佬覺得邊把岩d

仲有水晶錘 邊個好比較推薦

克麗絲一定係用水晶錘
佢嘅SR神裝係水晶錘同真理吊墜
不過記得幫佢保血線上80%UP

社畜 打機都要咁

公主隊 有雷丁
你地會放返freya做坦 定放雷丁

我露娜、雪莉、奶騎同克里絲，落芙蕾雅會唔夠輸出，大部分時候都落雷J神衛

你玩公主唔放拉娜?

奶騎果個pool隻mk有無建議轉咩

外掛佢做刺客

抽唔到 用克里絲頂著先

佢核心黎...有佢輸出先會爽
祝巴打下次up抽到/抽其他pool歪返隻拉娜比你

外掛 咩外掛

幾點更新？

金書呢
有排刷

霧風新職影配武士好似幾勁咁

好 唔該巴打 咁佢甲同頭有冇sr神裝 有冇咩網有得睇推薦裝備？唔該哂巴打

更完好耐啦

放其他陣營既英叫外掛
好似係咁 我都唔明點解要加個外掛兩個字

打NPC最驚遇到水兵，冇嘢克佢又高防高防，馭水所有地形都係水又行多兩格
幾時先出隻ssr水兵可以玩

想問下光輝隊
黃毛，粉毛，20lv轉職應該點棟？
25文係咪直接轉劍士盾兵
我見巴哈又話轉某職拎技再用石轉返自己條路線係點？

你果幾隻都唔洗理住 直接轉有2轉條線就得

艾爾文走超絕果條線

呢家買ac會唔會俾人封ac？

有一關係沙漠難打到痴線 話要保護村入面D人質 但我D英就係晒村外面
行近村口就開始行去殺人質 卡關

我想問 而家出左克莉絲公主職,有招+20%攻既技,咁如果用佢其實係唔係仲好過超絕?咁係唔係可以玩混隊?

Thx 巴
咁有咩角色要行幾條path？

點樣睇到咩角要咩gay友做羈絆?

大陸服有個pool係拉娜奶騎露娜，第一次ssr必中自己未有既角色，諗著出個陣all in

唔好入去, 佢地兩隻弓會出黎打你
係村外殺咗佢
先再入去

睇你同邊個買

我係傳送隻雪莉入去收左右邊先

點解會好過超絕 超絕加攻防 加埋魔防喎

想買 係咪買奶騎比較好？

要買緊係買你想玩既陣營既核心角啦
奶騎係勁 但講真唔係一定要有
老實講 成隻game最多替補既英就係補師

光輝路線有咩角要洗石轉path拎技同兵？

雷丁 要走中間同右邊

其他石就睇你有冇多啦
石好珍貴唔建議亂用
當然最後都係以精通咁多隻職為目標
可以比你隻核心角屬性提升

帝國女王都可以做奶，但我想要皇帝

我都諗緊帝國用奶騎定係女王

單隻就自己刷啦。
我覺得係買就最後買2隻ssr, 係某陣營核心又配合到。如帝國：皇帝+利昂，光輝：雷丁+25文，重點係呢d依家無up pool。買完你打快d 儲券，月尾再一次過抽都有機會中奶騎。

如果真的只買得起單隻，都係買最強勢既利昂/雷丁啦。

奶騎 女王非正統奶媽容易中伏

但帝國奶得女王同隻R角,如果唔係要外掛

課

其實奶騎外國係帝國 奶力夠唔夠
不過女王對奶真係好正

我女王做法帶被動加血 再加騎奶 now

基本上你點都要轉晒黎拎精通同技仲有兵種，只係自己分優先次序
如果玩協力多 建議雷丁拎埋超絕先，唔洗靠街人

公主聯盟打冰龍真係冇得輸
拉娜放隻骨仔入去食AOE
之後爽打
拉娜克冰龍 比佢打又唔會痛
露娜不斷進進出出

有咩? 我見25個招只係話+15%傷害

開完超絕全隊固定有呢3個buff

之後每個超絕都有唔同效果
艾爾文就係80%血打人+15%傷
雷丁就係反手打人痛D
但超絕都一樣係會加攻防

你留意返 超絕個說明係寫攻防能力大幅提升

原來係咁 我一直以為只有佢文字寫個項

thx bro

所以35LV後 果D乜野強化之類既技能全部都係廢
因為會同超絕撞
奶騎既價值就係可以同超絕疊 先會咁多人推

其實以騎黎講MK仔勁D定魔性之血條女勁D

MK 雖然同利昴冇得比 但絕對掂過黑肉

我屌你老母呀
拆一個SSR頭 再去抽多個 又中返同一個 有冇咁撚巧合呀

佢唔係高攻過里昂咩
我睇D大陸仔話
配暴擊裝比佢
衝鋒果下多里昂三分一?

睇陣營岩唔岩
不過一定要揀我會揀mk仔
ssr感覺好d

里昴有騎士精神

38LV 打唔贏雪莉版本大陸最強騎士係唔係正常

已經用緊雷丁25莉亞娜

我入去望左一望 出番黎...
屌你3-6!

冇錯,雪莉版本3-6

即係邊版

睇左拉娜同莉亞娜既三圍
接娜蘿大小小,莉亞娜波大小小,屌邊個好

變異版

蒂雅莉絲

咁我用MK仔...

原來係咁....

射左

想幫fd買首抽ac推佢入坑，係邊度買好？
最緊要快

雪莉既基任？

yes ar

yes,gay絆18lv

都係想快d拎多d碎片升到星,點知咁難三星

報驚

見佢D關5lv5lv咁上都唔會想開黎打啦...

我未開到18lv。因為要打4隻ssr碎, 每個人得2次，都打第1，3。

而家leon 走晒中間同左1 諗緊學千騎先定騎士精神先

一日得9次，帝國三子各2下都差唔到用哂quota咁濟

其實玩到後期 邊個陣營最勁

agger

唔知係咪黑暗呢 聽講要課重金先玩得起

公主/黑暗
好似係

3隻法師點打pve?

比較理想:
走中路到40
進階一次拎帝國騎兵
轉去突擊騎士升到45攞騎士精神
再轉番去皇家騎士拎千騎

掂!

想轉玩公主 但又差唔多練好帝國

公主其他齊但唔撚出露娜
btw 巴打買左河洛群俠未

買左 今朝出門前仲dl緊

公主仲有隻未出wo

我都係4隻SSR碎
但雷丁5星奶媽4星,25同雪莉比較需要突破

琴晚仲要中埋露娜,好肝

愈來愈多人組隊用auto
一係就唔理兵種，出晒高戰力就算，再唔係就搏命衝
隻game好有戰略性，就係比班搏命課金嘅低b仔玩串晒，一唔夠打就淨係識得課金，用少少腦慢慢玩都唔得

琴晚打協力戰，怕左d人set 高lv少少先比入
都有人雷

露娜招天賦...升唔升星都冇咩所謂啦...

之前試過奶騎攻擊加護+馬修攻擊指揮+超絕係可以疊加的

屌...我條頸

而加有雷丁。雪梨。克麗絲。

應該升邊隻基絆先？

你鍾意同女爆房定同仔爆房

話明基絆，緊係搞基先啦。
一日打9次，每人3關啦。

緊係雷丁

有雷嘅J

26號出個2隻雙子 陸服係咪已經出左? 咩評價

雙子要課金抽定活動爆肝角黎？

抽
姐姐激勁 公主聯盟核心
妹妹激廢 假SR真R

大陸仔屌水兵垃圾到無人有
好似係

姐姐係唔係唔會有必new pool?

咁如果玩帝國係咪唔洗抽
抽元帥係咪仲好

其實玩到後期D人會唔會玩多過一個陣容?(唔計課長)

抽抽下帝國都就齊人, 但養唔倒咁多人

係呀 帝國唔需要

其實元帥可有可無
但pve某d關出佢招超絕會方便好多咁大把

新的旅程即將到來，光輝軍團為指揮官準備了補給物資！

虛寶兌換碼使用方法：

使用Google、MyCard、PC端的指揮官請前往遊戲內進行兌換：遊戲主介面 > 左上角頭像 > 兌換碼

使用ios的指揮官請前往遊戲官網進行兌換：遊戲官網上方序號兌換 > 選擇伺服器後輸入角色數字ID > 進行兌換碼

虛寶兌換碼： 敬請期待
禮包內容：金幣*15000，聖魔券*1，友情券*2

敬請期待

應該唔會 d咭又難抽,要養又係難 (升星 職業升階 升lv )

入敬請期待 得左

之前係唔係成日話第一個難關係
精英3-6？

虛寶兌換碼就是入「敬請期待」4隻字？

好似係, 好多馬+LEON

咪羈絆之力果度
不過最大影響都係主力輸出姐
利昂果啲 你可能就差少少攻秒人

巴打唔好咁痴線啦
毒到咁樣

係呀 魔導石 唔該巴打

出左?冇留意消息

之前玩俠客前傳覺得唔錯
等巴打評價

咁又唔係咁講的 屬性都會有加

琴日升35
真係第一次錯估形勢
諗住隻雷丁加埋buff都成200防加槍兵可以直屌
點知成隊衝太前一round死晒3隻

有咩同FBI講

我見會
帝國後啲要練埋波菜老 拉娜果啲黑暗陣營
光輝通常搭公主或者掛黎明
雪利+黎明+利亞娜 1 round秒對面4隻

我帝國差元帥同新個隻SR就齊

得一隻槍一定唔得啦。
騎兵會衝散保護架。
最好上埋黃毛。

我第一次打都係, 以為拎左超絕輕鬆啦

d兵種開始難升.. gay胖又係..
唔想刷

開左職之後剩係比錢就可以轉
冇記錯一階5000 二階30000

轉職都係為左精通/拎技/拎兵
我建議就 決定左想拎D咩先再轉
確保你存夠料 一跳條線就一口氣升到拎到你想要既野為止
如果唔係轉左發現唔夠料 又要轉返原本條線
變左白白浪費左錢

這是一款真正的戰爭遊戲啊

其實我第一次打都係，結果死左兩隻，無3*。

我只係講出其他巴打既心聲
我本人係反對呢種咁癲既思想行為

有資源一定玩多個啦
講真咁樣農到後期都係同一隊有邊個唔會悶
我自己都想試其他陣營 無奈資源有限

你要明白 當你有超絕既時候 NPC都會有
同埋佢既屬性已經buff到預左你係開埋超絕先扯平既屬性

你指有d門要某d角色一齊過關先開到?
其實匙咁少,都無咩所謂

我想將用莉亞娜同拉娜四隻淫腳雙M字夾住我個頭,再左右係咁奶

今日出

唔使,開左一次,再轉返過去就用少少金幣only

台服幾時泳裝

求意見
戰略大師組隊
元帥(飛) 利昂 露娜(弓) 光頭 女王
定係
元帥(槍) 利昂 露娜(弓) 奶騎 女王

PS: 係唔係都係元帥開超絕

升晒啦 得5隻唔夠

我42
都未敢打45

升就已經升晒 係諗緊奶騎係戰略大師既價值 同 元帥坦唔坦得
後備都仲有小紅帽 係升好

我覺得推圖有時唔係太大壓力 唔洗出雙補
女王被動+群補都差唔多補得滿

用露娜做乜 pve都未必夠紅帽好用 pvp更加被紅帽屌打

我玩帝國
而家有時推圖都出 皇帝 黎明 元帥 女王 小紅帽
光頭入左雪櫃

玩帝國奶騎有冇用？

PVE 我感覺露娜唔錯, 火力同機動高過紅帽
PVE 我成日都係因為唔夠輸出 每ROUND就係等利昂殺一隻咁

PVP 就唔好諗啦 小紅帽是神

弓手夠力?魔師起碼可以欺負低魔防既劍槍騎

元帥槍? 頂得咩 用邊3招

克麗絲附魔用怒濤

招架 增援 奔雷
我覺得都幾硬 有時換埋戰略大師超絕企地型

日復一日 草5張卷
就買5張 然後一個10抽
1SR9R 無限loop
已經唔知幾多抽無SSR
其實有時都係想抽到克麗絲比我升下星姐

一招招架係防禦招就硬

外掛皇帝鐵腕偶爾頂一兩下

更新完有得打碎片啦wo

越高lv， d人越離譜
去低lv打啦...

低lv唔出瑜伽墊...局住打高lv

岩岩打左 佢話有4個箱
但踩完冇料到

要打金書，差好多本

gay胖又係無限地獄
媽呀！

隻game好肝...但體力又比得少...

我加時鐘

清風

加埋隻奶回塑，狂加HP

我42仲打緊40

37打唔掂40...越級打得掂係咪CLS架...

點樣可以一日一免費碎
gay伴要打到幾關先有？

第一第三關

暫時有得打嘅角色,第一關每次打已經會出一張碎
之後就人人都唔同

單數關 第1 3 5 7都有
首先...你要夠料升好感度......然後仲要打得過...

露娜個超絕效果係重點呀
全隊加固傷 拉娜 天罰 黑洞 雪露（就出）天罰

暫時睇陸服 3個aoe收晒頭pvp
Pve就雪梨收頭

露娜5
利昂7 難到無下限...

基絆任幾好玩，通常淨係得果隻角或帶一兩隻，好考功夫

兩隻都冇...等星期5搏雪露...
拉娜幾時先up...

幾時先有得再買魔導石

仲以為得1 3 先有, 咁今晚刷埋5想盡快4星左莉亞娜先

有無露娜5 既攻略
小紅帽好勁

今晚可以利昂皇帝4星
刷撚左好耐碎片

想轉玩公主聯盟 但冇雙娜
考慮到後期進度 應唔應該轉陣呢

抽唔撚到,等必new先再抽算

台服未必有...

佢好勁架 玩公主聯盟 我今日打45冰龍都係靠佢
佢出拉娜同露娜好似玩無雙咁無壓力過

之前先up完

冇留意呀

點解咁快

係唔係有人Carry一次,拎到彩色開新兵,就可以一下提升到越級打?

起碼要有拉娜?

差彩書

咁齊腳等抽隻拉娜玩黑暗好過啦

槍兵練兵個應該升邊隻兵種最有用

有書都要12級+條線連到先得
3階兵係勁好撚多
不過都最緊要睇陣同識唔識打
都唔一定可以輕鬆越級

睇你想用咩兵 我自己槍剩係鐘意用重裝槍兵 唔係彩書兵種
所以我唔會升D冇用既兵種 剩係升加全部兵種數值果D

前面連好了
係差打唔打到45lv
夜d去街場博下有無人帶打

唔緊要

我差拉娜

等雪露開超絕

差唔多啦day 1開始玩

一樣要抽到先得

我都係呀 仲係得廿幾碎

我淨係集中刷三隻同埋越級解gay伴

升左海恩真係幾勁, 下下秒

雷丁

其實練兵係咪對一頁頁咁睇？

姐係升呢頁剩係升劍精銳步兵 唔會升到女僕既數值？

但唔多夠奶呢

奶騎唔多夠奶...?
我真係第一次聽

陣營冇得比，單隻人黎講55波

你係唔係分開好多隻黎打呀
正常每日有4碎
我隻莉亞娜聽日都4星了 玩左15日

上面果5舊係全部都受惠
兵仔icon果D就剩係益返果隻兵

奶量關裝事 隻英冇罪架

波波真係勁咩

波波超絕夾到拉娜同皇帝，pvp好勁

有碼攞了

帝國奶?

想伸條利係咁奶個陰道奶對腳啜D腳趾

用飛兵啦撚樣！

自帶超絕?

我同時刷四隻碎 仲要有好幾隻無次數攪

對波好淫

睇黎唔洗轉陣了

仲要用到釘宮理惠...
屌 早知我都帝國啦

紅帽

又黑暗又公主 揀咩路好呀diu

台服有排先有啦?

冇錯 陸服都冇

個畫風........

個網係咪蝦我唔識中文
明明隻驚寫雷丁
佢篇野寫艾爾文....

注意:殘體字

咁你屌唔屌呀...

咁樣女王同小紅帽要諗下留邊個

我讀得書少
都唔使咁蝦我呀嘛...

老花姐
兩個主角除左髮色,blur左應該都有七八成一樣

艾爾文邊度天下第一呀，睇過

抽下人先
我有預感抽到奶騎

中！

唔中...

三星奶一隻！（無碼）

救命，得返三千石
我決定儲下卷同石等個POOL最後幾日先衝

儲左4x張卷

點樣儲到咁多

25文，天下第一光輝超絕呼叫機

有得抽就抽,儲咁多唔代表一定中

目前46
預計星期5 過50 allin雪露

十抽GG解完成就送一張，補埋落去即中

除左開服抽左皇帝25文同雷丁外
無再抽過
仲有時空d隱藏箱好多好野，記得要拎灑

緊係儲石黎緊抽孖妹, 玩公主隊

嘩 你咁咒人

時空有拎哂 但係原來主線都有好多
我主線幾乎冇掂過 又唔想一關關返去為左個箱

要架, 我就係咁抽到元帥

自己撞過去騎兵到領便當速道天下第一

奶騎遲下應該有必new pool ,到時先抽啦巴打
我都係到時先抽露娜

食女天下第一 莉亞娜 雪莉食哂

負皮是我比

仲有我

漏左黎明

我350抽啦得6隻仲負皮

邊有咁多錢買

多過2%就咪出聲
抵你負皮

好耐無打過隨機事件
見到同LV而家唔敢打...

公道講句佢邊多過2%

孖妹咩樣

但我而家無奶用呀
得隻SOFIA咋....

雪露同孖生妹妹

殘體注意

頂 係喎 潛水先 咪負皮我

個樣好同人feel

巴打識食

咁睇呢個

玩繄光輝無雷丁
轉公主又無露娜拉娜

可以接受啦未到好吸引
我其實鍾意有腿跟住個樣係女人味重淫娃FEEL D
一睇就知係果種想同你係咁做愛
跟住壓你係床度然後自己坐上黎係咁UN
跟住追JER含，你想逃走果陣佢一手拉住你扔返你落床
然後再追住你條JER奶同含果一款

6/350我12/748xx(

6/350 點2%啊大佬

瘋了，都瘋了

我想問你定點計%
利申數學白痴

請問你地講咩呀？
咩帝國奶?
女王？

巴打好痴線

我反而鐘意拉娜個種
明明係淫但又扮唔想比你屌
明明頂到門口仲扮唔想要
但入撚左就係咁叫大力d呢種

但你覺唔覺好正...

冇架 我尻當佢100抽2隻 咁就算

我比左正皮你 當和數

都係舊版順眼d

呢種都正
呢種係果D你奶佢塊閪果陣佢夾實對腳
跟住面都紅哂
然後你要用少少力去打開佢對腳奶佢塊閪
跟住屌佢果陣佢因為怕醜然後掩住自己把口唔敢叫大聲
然後愈屌愈大聲
跟住愈屌愈淫然後瘋狂自己UN同叫到鬼殺咁嘈

有冇人想刷45波波
出到加分角就得

邊隻係加分角

我有雷丁但我得36級打唔打得...

即係叫人帶男主同潔西卡。

要隻人40先可以入到45關
如果入到場剩放2隻1LV UP角都冇問題

連登有冇話集中咩ser?

佢話出加分角就ok,即係樓主會carry。不過你唔好傳送佢d 人上前場送死就得吧

冇所謂 最緊要唔好亂引怪或者傳送 今日呢關有超絕buff既話剩係用兩隻都夠打
如果有人想一齊刷又冇練角 咪開兩人場比我做1P 我放3隻 2P待機到完場

大家都散哂 新玩最好去新SER 唔同SER都連到機只係入唔到同一個團

係 少角打得慢D姐 但今日呢關唔難打

你用邊兩隻?

同街人打我就用莉亞娜同克麗絲既
如果要我帶埋人1LV角自己打 要開兩人場比我放3隻先得
因為我要有超絕buff

有無清今晚帶一場尼姆，想開左個神官騎士升級

d步兵好硬

我唔會比步兵摸到我一下

補充下 有超絕buff既情況下 克麗絲兩招一定可以秒到一隻步兵
殺完步兵之血又會係紅區外 等技CD好再入去殺步兵 殺完步兵剩返魔物
auto都吊起來打

拎隻JESSICA一野傳佢隻主力上去敵人堆...

一齊哂體

然後走上黎屌老母...

呢到邊會有巴打咁樣玩野
又唔係垃圾台仔

有元帥飛兵45兄貴算什麼

你47LV 冇元帥都一樣算什麼啦

都唔係架 之前打得好辛苦，要爬過個海

咪係傳送人地主力咁衰格。
傳送人地隻奶咪好羅

幫手尼姆！

可以一試既, 但係我未有資源練元帥

有冇巴打要刷45波波
我刷百幾體左右

巨佬們練快啲carry我
我得42
今晚自己試下先
btw 45lv協力你夠做？

夠但係我滿左7萬了唔曬體力

好吧
(其

首抽係咪儲十抽好d

唔洗 不過你鐘意都可以

夜晚個43/48 會花多好多時間, 我一般刷好多場38算
特別係鎚仔

6-7抽夠, 10抽要花多一倍時間

咁我繼續打38算
琴日打左次43已經虛脱

打35冰龍街場d人好伏
滅左幾次團

齊左暗隊
仲洗唔洗抽ssr 定係抽裝備仲實際？

黑暗輪回同公主聯盟都唔係小課玩得起。。諗清楚先去馬。裝備pool好伏，歐洲人先好抽

啱啱紅瓜子換左突破料
精神！

單機打啦

差騎奶齊公主，抽極都抽唔中

其實齊咗隊又冇話玩唔玩得起
都係咁樣升 裝備都係咁打
有分別咩

當然有啦 黑暗輪迴主力就係波波同拉那，一出手打到人地冇得還手。。你拉娜冇專武唔高星未殺到人已經俾人秒殺。 波波d裝備又係要洗到魔防好高先會勁 都未講d角色隻隻都要開哂兩路用既魔導石，除非完全未用過真係分分鐘唔夠用

留石買體買金幣 金幣會成日唔夠

點解我抽光輝pool出左女王俾我？

所有池所有角色都會抽到所有角
UP只係等於機率提升

ssr裝要突既話要食返同樣既裝

300石換武具之魂

1000榮譽>ssr飾物 再換返 300粒杏仁咁升？

想問邊到睇到自己抽左幾多

打40龍以上 每日會有光輝秘銀石 姐係D人叫既紅瓜子啦
除此之外40龍以上有機會出SSR裝 勁既留 廢既拆左100
飾品1000每月必換的 飾品冇得打好珍貴 拆唔拆就睇你
都係同一個原則 有用既留 冇用既拆
另外300榮譽箱都有機會出SSR飾品

咁樣睇落你會覺得 好耐先升到1LV
所以先話前期主流係用SR裝
除非真係有畢業裝/好勁你覺得好值得升既裝先好投資
唔係大課長抽裝正常都係會覺得SSR裝好難升

300個個我真係唔敢換-.-好伏...

依家先30頭 睇黎有排先農到上去 thx bro

之前手痕10抽左下裝備 出左個領袖頭盔 睇落招技都唔錯 想突果時先知咁煩

諗住課個3240雙倍抽裝

我個日睇住人100抽得一件SSR裝，你加油。。

我4箱中一個索爾
有巴打第一箱就中SSR

反正每月都係換完飾品同魔導石就冇野換
唔換300都係留1500等下個月

其實可以越級 特別係而家開左ser已經一段時間
40級唔難打 睇有冇人肯帶
或者係game入面搵個正正常常既旅團入都係唔錯既選擇

有咁多咩 我換哂其他淨800唔敢換住

新手玩左兩日 而家20lv
想問下 d鑽係咪留返之後先抽其他up

同埋我有餘力 係咪應該開埋 女神+1獎

多謝師兄

都係睇運 有錢想搏可以試
但要有十理準備 如果十抽得SR裝就等於白白送錢
就算抽到SSR裝 如果係廢既 都係等於100光輝秘銀石
要中大獎都係要睇運

前期黎講你有錢抽裝會為你換黎好大優勢
但到後期開始打到高LV龍 SSR裝備既出產量就會易左
變相抽裝既需求越黎越低 如果有耐性等後期
真心建議唔洗抽裝
我抽過30抽 有2轉都中SSR 1轉咩都冇
但都係D材料野 抽唔中值得升既裝

小課冇課留鑽買體買錢唔好抽
等級才是王道, yes

帶我！

你老屎忽ser應該最多人同最多課長
我自己世界競技場每日派100比我
週結算派500 所以換到咁多箱
如果收入唔高咪留1500等下個月

睇黎都唔難中, 開左2個中1

唔通我單抽1次中SSR SSR就唔難中

我係睇佢話4中1, 我群入面又係好多人中先抽

我唔係人黎 搵返人帶
龍一場太多體 而家未需要刷鎚仔住

不過如果巴打真係未打到40龍
其實都可以帶你打個每日既
但要聽日雷龍先得
我隊野打冰龍食得屎
同埋組隊我剩係打到40打唔到45

一次就夠！唔貪心
好難儲光輝秘銀石
要快d突破ssr

係呀..所以早D打40以上好D 至少每日獎勵要打

請指教

任務 好似成就定挑戰 你搵下 唔記得左

好似35緊
今晚打上40 try try先

求carry
冰龍對近戰好唔友善 2招aoe狂炸
32都過唔到30

冰龍我帶唔到 聽日雷龍啦

rip，請carry我

英斯卡諾
洗唔洗名？ 我都唔知blur乜

無改過個名

我見有人add就accept
我del咁d了
你睇下得唔得
我唔知有限，有友情點啊。

我仲諗住回post 點知你秒接受左 咁快手
我都想爆跨服好友 唔同服果d都冇人加我 同ser就一堆人加

25仔個種廢真係廢撚到呢
就好似幾隻淫娃打開雙腳任佢屌佢都軟皮蛇硬唔撚到咁
而家都唔知比石佢試下等佢無咁廢好定索性由9佢繼續得個叫字好

應該係協力完d人加
見係活人就add啦。
佢唔比我比友情點你既？

跨服冇得比架 好似係

剩係組隊一齊打野會有友情點同多一舊野

........弱智game!

唔好咁啦....我好鐘意佢架

Big胸雙子

我都係比佢執下雞，開下超絕，都還可以既

比佢拎槍會唔會好啲

但係佢好型喎 成日都想幫佢含
為左佢先玩光輝

大陸仔話佢走三條線都係得個叫
佢槍都係做主攻手大大力打人

我情願抽多幾隻淫娃返黎管倉好過抽裝
中重覆sr又可以升星

我玩帝國會出佢來叫下 練步兵都比哂資源皇帝

講真就算冇用我都鐘意存一堆係到閃閃發光

但真係
打同級非槍兵自己扣血多過人
好多時佢同人1 on 1攻人1 round 到敵人個round 已經收皮領便當或者殘血
唔好問我點解無用雷丁幫佢擋
因為5,6章成日都要你分兩邊行

我就係諗緊比佢拎騎或槍

靠斬陽 唔係打騎兵既話基本上一定滿返血

最幣係打人都無咩力
雪莉大力過佢n倍
佢最多係一隻無防既雷丁

雪莉冇得講 本身就係收頭角 25打槍兵有用囉

42就11500已經好勁啦 駛鬼人carry

大喝同斬陽拎邊樣?

呢d數字野...
真係唔夠打

除左打龍 我幾乎唔會帶大喝

PVP係咪有bug拖到0秒就會兩邊都唔郁得?

巴哈見過 我未試過

咁我試下轉斬陽吧
希望遲下25仔可以有騎兵三轉

我而家就係遇到, 我估佢係特登..
揀人野野拖到最後一秒

大喝如果唔觸發被動好尷尬
斬陽就確保滿返血
同埋大喝1.3倍 斬陽1.5倍
降攻平時d關真係唔點需要

pvp唔係鬥技術陣容 係鬥耐性

條友我俾個圖叫佢快準備就退出

未打過pvp

好事黎 一陣打到想棄game

未打過too
其實我覺得最多二十秒1 round

平時協力都應該20秒啦
成堆死站長

幾經辛苦PVP上到白銀1
雪莉真係MVP

協力其實十秒都夠
因為郁得兩隻

騎奶如果出2招加血技，就冇左buff攻，如果要buff攻，就要犧牲一招加血，唔係諗住靠被動果50%呀

唔夠

可以放3招技 一招加護 一招群補 一招單補 有咩問題

40lv得10500

我都係想贏5場拎個箱姐

係喎單補係1咋喎

奶騎真係太顛

今日協力同琴日一樣 又輕鬆打了

請問你地會唔會升左d普通sr裝用住先
定係留槌子等升特別sr裝

你唔升，你d隊友會好難過

槌仔大把唔會留
起碼升到lv10

會 到時唔要咪分解返 會有返錢同鎚仔

打協力見到好友隻雪莉拎住把拉格納羅克
問佢幾抽中 佢話商店中

頂 又唔見我中 我都好想要

你抽左幾多次裝備?

很讚啊！

石抽30抽咋

從來沒我份 頂

完全打唔到料進45雷丁
屌 好難打

慢慢啦，睇化左了
盡力，然後聽天命！

出左粒波波 賺左300幣
然而SR從來不缺

新手，揀乜區好？

最新區

互通？定要揀個多巴打玩既

組隊互通
新區打競技易打好多 拎野多好多

Thanks bro

除左旅團 競技場
咩區都冇分別
一樣可以組隊 加好友

奶騎雪莉救全場
渣ga！

唔敢打43協 驚d人on9

我隻利昂夠攻夠防，一定反殺到對邊隻怪
行石路拍住個智障
癡隻低lv低裝芙雷雅落我隻利昂，下下佢頂哂
打撚到2046

打左27 round

搞到右邊上下兩堆得我一個人清

有陣時驚坦係咁幫擋，反而搞死左佢

打38協力 我左邊打死埋拉娜 右邊仲打緊吸血鬼

邊有得買ac？

好想打43!

裝左個skin 出番去唔轉樣既

其實兄貴35同40出既野係咪差唔多

幾錢港紙..我都勁想要

想抽露娜出左元帥

商店用30晶買碎片抵唔抵？

係咪得30晶=1碎

$2500 UP

ON9先買

千祈唔好

8591 ig shop 一堆啦
我依家依個完美光輝都係買返黎

大家波波刷到幾分？

咁勁？我今日我自己開房限lv，即刻好左好多。係第二場，連一件sr裝都無

課夠兩千幾就有

有冇人carry我打45波波
我得馬修小紅帽

3000分
一日刷一次月尾岩岩好到20000

個個剩係關心幾錢冇人答你問題
我答你
你係呢個介面換完只係FOR你背包自己睇
如果你想兵仔個樣都變埋
你要禁返信息 ICON附近有個衣服制比你禁入去換裝

轉到了 thx

想知有無人會刷到6萬幾

自已今日開始刷 都叫刷左1萬

30lv一舖冇獎勵得300，要刷好多場

暫時5萬7

聽日刷咩件SSR裝

300一場 要刷差唔多200場

又唔係特別勁，我都係hea刷
唔係好快會對隻game悶

我玩開帝國，聽講後期帝國要用到佢 所以先刷
同埋想拎ssr裝

佢食唔到帝國超絕, 但係外掛佢都會好好用咁解, 因為真係幾勁,
但係需求好高, 食裝備同2粒魔石走唔甩

know that feel

刷左幾場43都係得1把SR武器-.-
刷38 都唔駛幾分鍾仲多D野....
伏到呢

其實每日打兩場都夠拎到張卡
卡好似2xXxX only

冇辦法，我都係上星期先30級
唯有睇下下個月有冇其他野刷

建議 唔好放棄得到ssr機會
真心好撚難抽

刷30級頭2場600，之後300
一日刷到3000到月尾就多隻Ssr

算容易吧

一日刷8場

後期唔係用黑暗超絕咩？
裝我琴日抽到把岩佢用既武

佢講緊帝國隊外掛波波。
要玩黑暗輪迴真係要齊腳又齊裝

咁你就打35啦

話說之前中左克麗絲
貪佢招主教加防配雷丁 結果食左粒石
而家睇番攻略直升中間就得
好揼春

中間配時鐘勁呀

浪費左粒石呀

冇既，你爽過就冇必要後悔
我女王都食左粒去主教，而家莉亞娜4星又有聖療基本上用唔到女王

莉亞拎唔拎佢招福音好？上網啲人兩睇

問有冇人carry都要管 呵呵

我冇拎, 因為我用再移動+聖療

ching in game say個hi比我ok?

5-4精英好難打 唔過又刷唔倒料45lv轉職

等級壓制！

幾lv 我都係岩岩打到5-3停左

41 rank

想打定刷料

都刷定

唔知你地拎左未

我5-2都過唔撚到

你地係咪多數同關卡相差幾多lv會拎哂d成就

差小小開到天使 差彩書

呢版我狗沖上去

之前睇海德SER係咪有巴打開左旅團, 想入

玩左兩日睇完一大輪都唔係好明個轉職系統係點玩法
如果唔課冇魔導石係咪轉左左路先好d?

里昂

皇帝係咪可以做坦? 抽極都冇元帥光頭

我5-6點叫左冇人
琴日我帶得起

龍！

同FD玩緊槍game 聽朝打後得唔得 你留住個次數先
一定唔走數

好啊，叫多個打

45龍?

45可能帶唔到 要試下先

40啦

好感動終於轉到第一隻

原來友抽真係中到sr裝

25 文超絕 勁wor又易組
大喝破槍兵護衛

又夠10張卷 仲抽唔抽裝好 好黑仔呀近排

齊哂腳唔想再抽人

齊哂先要抽
突破

有無人打過呢關

yes

雪利跳板秒殺

jessica傳送?

課左廿抽，又係冇

直接秒左佢 唔洗理怪

樓主叫咩名~我ADD 你等你帶我D 新手玩

頂真係聽日新服
但要聽talk唔得閒刷首刷

都冇帝國pool

試左幾次終於過左

雙傳送,兩隻大力轟落去

元帥

41lv都係緊緊夠40龍打

Ssr真係貴精不貴多

戰力會唔會高得有D 過份

到你42LV都會有咁既戰力 我已經算低果批

幾多戰

浮空城求+fd 旅團一齊刷野

Me2

暗黑隊差拉娜，升唔升好？

抽到緊係升喎，拉娜做主攻手好勁

拉娜課極都無

放邊三招技好
落唔落招被動

1001

好撚難打 我44 根本唔夠打 打唔到料比D人進化
睇怕都要升晒D裝5星先夠打

下隻轉職轉邊隻先好....

十抽保證中一隻SR

幾日冇推圖啦，刷左兄貴同波波先

尋晚幾經辛苦先過倒5-4

好出奇？成日連住2，30抽都係咁啦

組隊打45雷龍
打到第15回合先好辛苦咁贏

我都想打...

都係廢裝

根本水尻人

40同45機率差唔多 感覺要5字頭先易出
我仲未出過SSR裝 打高LV只係想要多D光輝秘銀石升裝

40岩唔岩

得36級...

如果你之前單挑打贏過35龍就可以入40龍場

頭先打左45協力有大神路人carry

咁我試下打唔打到先.......

咁唔洗我同你打40了

打左次40,45了
頭先自己打次40發現冇每日獎勵好伏
應該刷咩好，又未到45